架車入面有文件唔好開篷黎揸 屌

話說我係沙田區某酒店做泊車仔

平時有客黎食野/check in都會幫手泊

今晚有個西裝友一個人揸部z4黎比左一舊水tip屎我幫手泊車

咁我地泊車仔平時有靚車都會揸上吐露港公路飛兩轉係不明文規矩黎

有部棍波寶馬我緊係貪玩點都玩兩手啦

揸揸下我諗住有得開篷唔好嘥 開黎威下

點知一開篷就奶野

佢副座有疊文件無夾好 一吹就吹哂起身

應該吹散左d係條路到

我即刻禁實佢疊野閂返個篷

返左轉頭返酒店扮無事發生

個客攞返車走左都無投訴 希望小事一樁

上黎自爆

許志安冇歌唱，宜家連泊車都做埋？

日期地點有改過

無事嘅，你跌咗我份文件咋嘛
俾你老母我咪得囉

原來係你，搞到我唔見左單生意

原來係你，今次仆街啦你

玩你咋
(認真) 人地走咗無投訴 可能未發覺咋
計我話泊完架車就算啦, 如果架車有咩損傷入你數就唔好啦

你聽日唔洗返工

我話樓主唔洗返